抵制TVB戰線打咗半年，仲有on9大大聲講「派嬲 = 幫廣告商推post」 (巨浪大切任務3 Mar)

人人都忙，唔緊要
你唔知，唔緊要
但唔係用 size=6、紅字、粗體、大膠凸顯你嘅無知
好明顯條友大半年都冇了解過抵制TVB戰況
Sorry, 今日mean咗少少

Source: 恭喜東方日報全香港得唔夠200個人抵制東方 -

TVB戰線戰績一覽：
🎖戰士留言貼堂🎖

【永久抵制精選@3 Mar 2020】
1.派嬲
2.洗版
3.推post
4.永久抵制
5. 互like留言，推上FB留言熱門

巨浪大切

※留言template

貼醜聞去Facebook

講下臭屎

歡迎用呢幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚：
週街貼文宣圖：

－－－－－－－
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

push

追蹤樓主 追擊cctvb

Push

推

正解

我見到戰士人數因為呢啲comment而減少就覺得好唔開心
因為洗版真係有用
每個品牌都要branding，任何潛在消費者見到個page咁多嬲都會諗諗先
你見某啲page會delete人comment就知佢地唔想見到個門面有人洗佢版啦
唔好猶疑
花幾秒派嬲人人都做到

我黎啦我黎啦
推呀推呀
洗佢版

呢個係永遠罷買

罷買零食藍商江戶、僑豐行：EDO、巨浪大切、Dessert Duet、アメ橫丁

天滅CCTVB

辛苦哂A餐雞蛋撞石牆巴

推呀
人呢

等咗咁耐終於有人一齊狙擊

罷買零食藍商江戶、僑豐行：EDO、巨浪大切、Dessert Duet、アメ橫丁

推推推 真係要正視聽

feel到有唔少人因為依個誤會而唔去做任務

推呀

我屌sa你哋班YellowNazi老母

間嘢本身都係藍店 索性收皮摺埋算啦

p

講得啱
Brand owner最怕煩
扮中立唔落TVB先賺到最多錢

冇人

係...東方嗰個post好多on9

係咪標題起得差，冇人睇冇人覆

任已做

仆街 個on9 comment 182個個正評

推呀 要正視聽呀屌老味

黃之鋒嗰個post又一次reinforce

係大家都誤解左佢段野

每晚就係等呢個post

真 好多謝A巴晚晚都咁有心機出post提大家

繼續做任繼續支持抵制tvb團隊

推呀 出個左post 正視聽啦 希望有人睇到啦

【正視聽】想問連登仔中文閱讀有冇level 2 個個都曲解曬黃之鋒篇文

行動po永遠推唔起

仲有我地
派嬲留言洗版REPORT
唔可以比CCTVB翻生

已做 辛苦樓主

Up

推 打爆藍媒

收cctvb皮

要tvb執笠呀

仲有心穎巴出星期四至六

日日都有做，多謝肯堅持落去嘅大家

喺Facebook出晒澄清post，洗版都係得400幾人...

P

psih

正視聽

唔使食了

做野啦

PUSH3

希望各位手足加油
你的抵制令廣告商一齊收TVB皮
大家加把勁送埋佢地上路啦

PUSH1

有班人明顯冇玩過洗版

PUSH2

PUSH4

永久不食...如果唔同TVB 割席

PUSH5

你睇下啲醜聞圖
俾我都唔敢食

PUSH6

人哋唔fb推po係因為要report佢
商業用乜都冇report條撚咩
唔想幫手仲講on9嘢

推抵制tvb

PUSH7

真係有成效
有眼睇
抵制tvb
唔同推高民建聯既post

邊個仲話抵制tvb廣告商冇用 望一望先

做得好

推！

邊個買劇集冠名贊助套裝就死全家！

推 屌你唔撚播頭條

edo

【報捷】CCTVB聲稱收視創新高，股價仍然血崩暴瀉至歷史新低。

有用請抄

正喎

今日又升返

[文宣]我哋要令美國人醒覺，令佢地反共! 尤其就來美國大選!

請加入抵制tvb戰線!!!

G 持

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

推啊 得閒無野做 就要去俾嬲嬲啦

日日幾個分身派緊嬲
勇武休養
到我地和理鍵盤戰士出動
光復香港 時代革命

睇tvb跟本就係不道德

香港獨立 唯一出路

Pin你，我都有唔開心
又覺得好嬲，因為明顯佢哋冇跟進抵制tvb運動而9up

大家加油push

狙擊cctvb

狙

推 正視聽

數碼狗表示認同
雖然我推廣咗好耐唔好react to 政府、藍絲嘅post
不過公司牌子又係另一個玩法
當然要派嬲+負面comment，係無錯嘅

無錯你會推高咗佢地嘅reach
不過做生意嘅話無人想啲好多負面reaction嘅post俾人推高個reach

所以依度巴打講嘅嘢係成理嘅

堅持信念

錯手不推

TVB假新聞既最好回報

呢條戰線係必需要打

狗，既經濟來源自政府
所以贏果啲垃圾組別可能係好方法

正確嘅諗法做乜收收埋埋

增加神秘感

推返先
你老母咁正確

蝕死tvb!

變亞視!

堅持

pish

我係中國人呀hi !!! 巨浪大切-アメ横丁-EDO老闆支持香港再出發&支持TVB

歸位

化嬲豬為力量

好撚憎哩間嘢

每日都有做任
一齊追擊CCTVB

今日係自發任

入去